聽日唔該大家 照出黎！

雖然星期一三罷取消
但聽日依然要出
我地仲未贏
啲義士仲未獲釋
啲黑警仲未被清算
如果林鄭講句暫緩你地就信
聽日少曬人出
只會比共產黨知道香港人係幾咁易呃
咁共產黨下一步只會更猖狂
更何況
如果咁就收貨
你對唔對得住612中槍被捕嘅人
對唔對得住果日出去奮鬥嘅自己
約定你聽日 不撤不散

1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會。

推

聽日唔出
以後就無機會！

香港人 無咪咁怕麻煩？

會照出

一個下晝嘅時間都無？

記得 照出！

不撤，不散！

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

推！

push

聽日係合法嘅和理非集會

不反對通知書都攞埋

你 仲有咩理由唔出

我地已經沒有不出黎的理由！！！

林鄭個讚警、表揚保皇黨記招！

你真係收貨？！

父親節同老豆飲個早茶就出黎
時間岩岩好

出嘅切勿衝動
今次係最和平嘅遊行

咁多人好易傷自己友同搞到場面混淆

記住 人數先係我地最大嘅武器

民意 輿論係邊一邊

[不撤不散］616集氣區！

集氣

就邊一邊贏

巴絲們 聽日見

香港人 Assemble!

聽日見

唔洗再諗暫回左出唔出

你本身都留左聽日出黎架喇

一定出，推

咪當去做個運動

記住 人數先係我地最大嘅武器！

出黎一齊屌柒林鄭！

放心, 一定出!

暫佢老母!!

乜撚野天經地義

一定要出

問下佢係咪聾嘅
乜柒都聽唔到 唔清楚

暫佢老母！

聽日邊度行到邊度？

1430開始 維園行到金鐘添美道

起點開始行嘅 記住早啲出

唔係會係維園塞好耐

遲出嘅可以係中間灣仔軒尼詩道加入

老閪都出嚟

最緊要肯出

暫你老母

遲早唔係問題

香港人聽日見！

聽日口號我唔想再聽倒下台下台下台

幫手推

硬係覺得聽日會有人特登搞事....anyway睇路啊大家

人越多 越安全

聽日可能會搞事嘅只有政府

政府見到咁多人出黎

一定唔敢做啲咩

出得黎嘅 都係自己人

頭盔口罩

PUSH

出

出！！！

出！！！！！
身邊多咗朋友出

Push

一定！！！
聽日見！！！！！！

同意
好多fd聽完
仲嬲左話要出
推！！

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

大家去到政總就走定點？

要徹回，要徹回，暫緩即係遲d會重重新新推出

好多小朋友
派緊傳單，冒住比黑警捉嘅風險，好感動。
星期日一定會出!!!!!!!!!!!!!

重有被黑警拉左D義士, 唔出對佢地唔住, 為他們討回公道, 明明和平示威! D官都話係衝突~唔係暴動!!!!

我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!
我好想為 犧牲咗的義仕 討回公平!!!!

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

推爆

無諗過唔出

大家諗下點救義士

推爆 集氣

616不撤不散

推
唔可以比團火熄

認真 一定要叫身邊人出
頭先行過聽到一家人傾偈
老母問個老豆聽日出唔出
個老豆話都解決咗 唔使出
擺明睇tvb假新聞誤導咗

推 推到政府釋放義士

推到全世界制裁黑警

推到林奠 長命百歲百病纏身

岩呀 唔洗理林奠
要照原訂計劃

出黎就岩架喇

推到林奠仆街

[送佢一程] 韓國人連續20次遊行 搞到朴槿惠坐25年監

今日777講野前去咗買物資，諗住聽日行完放低。
依家咁環境，聽日啲物資仲令唔令去好？

記住，人數先係我地最大嘅武器

出硬!!

個遊行其實係幾點邊到你地個個post都講但又唔講when and where叫人地點出嚟

pish

睇到了，thanks! 一定出

【逃犯條例】反俢例黃衣男太古廣場危站五小時墮地 市民：撐住呀
特首林鄭月娥剛宣布暫緩《逃犯條例》修例工作，收回二讀預告，隨即便有人在6月12日爆發激烈衝突的金鐘太古廣場危站，其身旁掛有一幅寫著「反送中」的橫額。今日（15日）下午4時半，一名男子於金鐘道88號太古廣場正進行維修的停車場平台危站，他身穿黃衣外套，寫有抗議字句，其旁邊棚架上掛起「反送中No Extradition To China」的橫額，上面亦寫有「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong」的訴求標語。警方封鎖金鐘道西行兩條行車線以處理事件，而消防亦到場在金鐘道地面開氣墊戒備。

至下午該名黃衣人仍未返回安全位置，背向馬路站著，立法會議員鄺俊宇聞訊趕至了解，並於對面馬路用揚聲器呼籲黃衣人轉身，希望與黃衣人對話。另外有數名市民於現場唱起《Sing hallelujah to the Lord》詩歌，現場消息指，警方談判專家亦已到場。至晚上8時半，該名男子脫下黃衣，在平台位置坐下休息，持盾警及帶同繩索的消防員於樓上戒備。現場消息指，男子手持一把鎅刀，談判專家曾上前與男子溝通但男子不願多談，警員過程中有遞水給男子。至近9時許，男子突然往外爬出棚架，其間4名消防員嘗試將男子拉回不果，男子上衣被拉脫後突然墮下，其後倒臥地上，消防員正為男子進行心外壓搶救，有在場市民高叫男子「撐住呀！」，男子被送上救護車搶救。

[不撤不散］616集氣區！

不撤不散

係香港人就聽日點都出黎

香港要自救

照拎

場仗未打完

佢邊日重啟 就邊日再去野餐

成家出動

聽日幾點

巴打小心 記得飲多啲水

下晝兩點半 維園出發

都係個句
不撤不散

推 多你一個就係多!

出佢老母

多你一個 真係好多！

聽日唔該大家出黎

一定會出黎，絕不猶豫